次次去麥當勞都係板燒雞腿包，食左十幾年，而家同我下架？#fuck#

支資一接手就即刻仆街

超好食

冇板燒雞腿包，M記不了

唔諗住食支資

有冇十年
印象中好似食咗十年

05先出有撚十幾年

05出咪十三年